［警世］2020年之後再冇香港人

為咗對抗支共，小弟為大家分析下形勢：

1. 香港出殯大聯盟
大家成鳩日恥笑佢地廢老知唔知道佢地係社會上有錢有地位的人，亦吸納咗好多溫和左膠派。

Gay礎巴已經極力提過你地
【警世】香港再出賣聯盟是巨型統戰機構

解決方法：分化，相信好多商家入來係被迫。最好由左膠入手，迫佢地鬥紅表忠。

2. 熱狗白兵
講到唔想再講，而家目標係反支共。如果仲堅持分化，唔反共，一概當共匪處理。

3. 黃色經濟圈仲未成氣候
絕大部份撐黃的商家係飲食業+小店規模，論資本係遠遠弱過黑心、sell hk。

解決方法：必須集資建立企業，仲要向其他行業埋手，深化黃色經濟圈。

之前有巴打提議過仿效成立東印度公司，理念係幾好。我地做就要成立連登公司，最好取得美帝的首肯，建立龐大貿易網絡。進一步的話，我地建立私人武裝，做僱傭兵來累積經驗，一到時機成熟，就返來打死班黑警

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

為咗拯救香港，我要建立香港東印度公司控制全香港

4. 立法會戰線
35+ 應該難做到，不過儘做。見到內會之爭已經話俾人知港共破壞制度。到時真係35+，我地要迫支共撕開面子，dq晒佢地，香港再冇價值。做唔到35+，民主派就要拖延議案（因為佢地只得呢個功能）

5. 文宣攻勢
我諗大家都知痴連膿牆有好大風險，唔係被人斬就被人拉，但係我地都要做。你跑上獅子山掛banner又好、租架直升機掛banner又好，一定唔可以停。

另外，國際戰線一定要人，尤其twitter。我地同國際講支共殘暴係唔夠深入，最好借武肺呢單野深刻印落全世界人的心內。例如你用支那製的野可能染上武肺。方式最好學秦國人個招。目的令全世界醒覺，變成ABC。

6. 國歌法、之後23條
國歌法係5月27日有二讀，亦會同一日過三讀。當日黑警部署一定重防過612，可能狗鐵一開班就會周圍巡邏、搜身，甚至連中環碼頭一帶重狗。

如果勇武手足要打，可能要由維園打過去。自polyu一役，我相信而家實力無可能打到咁入，除非動用爆破魔法，或者車魔法過去。否則我建議個日唔好打，做和理非打下議就算。

23條，係一條仆街的惡法，真係要召集到好似616咁的人數，不過到時再算。

7. 勇武手足
真勇武，已經所剩無幾，大家都知武力真不對等，比較建議搵海外手足搭路，學習軍事知識及訓練。偽勇武，廢事提。

總結來講，我地係政、經、軍及法被人玩撚晒，惟一優勢係有民意支持及國際關注。大家少d話好嬲好嬲，倒不如做下實事，將來的成功係靠呢d累積。我地係無可能即刻贏到，可能要等十年或更長時間。

最緊要一句，唔好內鬥！你老母臭閪！

推

支持建軍

監察議員追擊不當行為叫分化=共匪 Goodest Logic
該對象行為與同路人不付 因而攻擊又何來分化？
今日重覺得泛民係有光環要幾戇鳩先會咁諗
逗得人工做得代議士就係要接受批評嫁啦
成撚日一句私怨內鬥就蒙混過關 呢班唔撚係自己友又何來內鬥
醒下啦柒頭 思想潔癖盲目服從大台 你都有份打壓本土呀柒頭

push

和你SHOP根本就冇撚用

推 沒有內鬥的本錢
35+ 盡做
國際戰線 尤其識多國語言手足幫手
街頭 手足小心
東印度公司概念好好 待疫情好一點 大家有多的心情和水 可以搞到

我們今日要對抗 是中共在香港的勢力

反共

我冇講到監察議員等行為=分化

垃圾post

2. 熱狗白兵
講到唔想再講，而家目標係反支共。如果仲堅持分化，唔反共，一概當共匪處理。

首先熱狗=/=白兵
都幾肯定你都係冇親自FC聽下人地講乜
剩係信連登開吹風POST嘅人

咁你又睇

白兵叫人屌死泛民，同熱狗同一路

可唔可以幫手監察埋熱狗議員

不過驚你屌我打壓本土

作為議員投啱票就係最大責任
以鄭松泰為例完全冇問題
你話佢成日鬧同路人
可笑嘅係民主本來就係要容納唔同意見
重有 熱狗=/=本土
睇黎你都係嗰啲自以為光譜得黃藍嘅人

鄭松泰投岩票都講得出你光譜應該得熱狗

個岩既定議係咪跟熱狗? 防疫基金投棄權又岩晒

記住自己講過熱狗唔係本土，唔好到時拉票又用本土黎拉

連登仔大部份都係中小學生
喺度話建立私人武裝

你話笑死唔笑死
真係當打機咩

要拎埋個別飯民黎比較都得 但驚你又話我分化

我監察鄭松泰做議員唔掂又唔得?

其他垃圾泛民做錯你咪屌，我有話你分化咩?我叫你幫手監察埋熱狗議員喎

不過見你屌泛民就多多野屌，見你監察熱狗你就話投岩票就夠就知你個標準差幾遠

做得幾好 haha

睇你d 回覆就知熱狗同販民本質一樣

熱狗成日屌泛民充斥住一堆冇執政意志，諗住做忠誠反對派既垃圾
其實熱狗就係一樣冇執政意志，只係諗住做忠誠反對派反對販民

唔難理解點解熱狗屌販民多過奶共派

老老竇竇
明明我係回應緊監察議員係市民應盡嘅責任
批評唔代表一定係分化
而監察熱狗呢個議題係你突然加插嘅
我就附和你分析下姐 咁又被熱狗啦
這就是兒登

我見你講監察議員果陣屌泛民屌得咁開心
提都唔提熱狗先好心提下你監察埋熱狗

我係咪要被泛民打手

拿我就從來都唔標籤人嘅
立法會議員就應該以議會紀錄評估
呢個就係最基本嘅要求
其他議會外嘅加減分我唔評論太多
至少飯民班垃圾賣港20年係鐵一般嘅事實

你鐘意啦

學你話齋兒登即係兒登
係都要劃出腸先得
用返你段野解釋點解要討論監察熱狗啦

樓主監察議員追擊不當行為叫思想潔癖盲目服從大台 你都有份打壓本土呀柒頭
熱狗行為與同路人不付 因而攻擊又何來打壓？
今日重覺得熱狗係有光環要幾戇鳩先會咁諗
逗得人工做得代議士就係要接受批評嫁啦
成撚日一句私怨內鬥就蒙混過關 呢班唔撚係自己友又何來內鬥
醒下啦柒頭 思想潔癖盲目服從熱狗 你都有份打壓本土呀柒頭

唔好再幻想和平抗爭，你退一吋黑警就進一呎，不斷退只會所有香港人死清光。建軍宣戰先係正路，每人兩把刀，24小時內可殺光幾千黑警，控制黑警之後老解已經唔使理。

要救香港救自己，唯一辦法係組織香港共和軍向港共宣戰

咁咪一齊監察囉 冇衝突喎 haha

樓主監察熱狗被你屌到咁
我唔敢監察啦，問過你同熱狗先

查實我係針對緊樓主將屌泛民一律=支持熱狗
起碼我知道白兵唔係先 係樓主將熱狗同白兵拉埋黎講
如果因為咁喺我嘅回應令你有誤會我撐熱狗的話喺到利申翻先
我從來都唔係熱血公民嘅追隨者 吹水爛春袋

查實我係針對緊樓主將屌泛民一律 = 支持熱狗 / 共匪
起碼我知道白兵唔係先 係樓主將熱狗同白兵拉埋黎講
如果因為咁喺我嘅回應令你有誤會我撐熱狗的話喺到利申翻先
我從來都唔係熱血公民嘅追隨者 吹水爛春袋

最後嗰句係重點

白兵冇屌過泛民？區選前講過咩？
熱狗取態大家都知係點

問題係泛民與熱狗之間永無協調合作空間，熱狗更要解決泛民為先，‘’反共‘’為後

你地鍾意咪繼續內鬥

你咪撚咁幼稚啦 睇你個柒頭又係忽然政治啲FD
唔妥飯民就一定係熱狗？咁唔撚洗出現本土派啦
美國唔撚洗分民主黨同共和黨啦
丫你真係戇鳩鳩以為光譜得黃藍 唔撚識嫁喎
凡熱狗棄我取？689出post都好多野好現實駁唔撚到啦
用下個腦啦 又想用內鬥混淆視聽
我就獨派嘅 熱狗係咪鬼我唔敢講 至少議會紀錄係人
但泛民賣港就同你老母係女人一樣 鐵證如山
唔係同路人又何來內鬥之有

過去一年，泛民已經俾以前進步好多。

既然你唔想同泛民合作、唔認同為同路人，咁你就慢慢來

自己睇議會紀錄啦 唔同你拗喇 痴根嫁

即係佢地想改變、進步都唔撚得架？

既然咁執著於過去議會記錄，你咪杯葛晒佢地